是日晚餐

喺舊登同連登做咗6,7年cd-rom
琴晚終於開咗ac啦

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

支持

想食

721見!!!!!!!!!!!

721見！！

Comment 返啲食物，啲餸煮得好一般下

係呀，阿媽求其煮，不過味道都好好架

弓起晒🥳

羊b你好，留意咗你好耐啦，我住你隔離嗰區架

咁你一定係我fans

btw 蝦幾大隻 想食

台主現身

世事都被你看透呀

btw啲蝦唔夠甜，蝦膏好食，俾我就寧願買海蝦

shy🤭

is台柱

大頭蝦
鯇魚
狗肉
蟲蟲銀芽

大陸蝦?

狗肉

is 大頭

好正呀

秒回弘